香港好快就會成為打家劫舍、姦淫虜掠之都

如果啲賊係醒，趁今晚去打劫銀行金舖，强姦非禮，講一聲愛國愛港支持警察，應該會放走🤗
反正啲黑犬全部都係政治部，唔L洗理真正罪案
#頭盔：以上係假設性